汽油彈案辯方投訴：有警員問女被告是否妓女和「天使」 男被告頭部被塞入馬桶

【明報專訊】汽油彈案5名被告被提堂兩次，昨日不准保釋繼續還押，其中一男一女被告向裁判官投訴，稱二人被捕期間，分別遭警員侮辱。有警員問女被告是否妓女和「天使」；男被告被便衣警塞頭部入馬桶及按在地上，要求裁判官記錄在案。另外，辯方投訴，周一晚上防暴警員持搶到東區法院大樓地下大堂，有藐視法庭之嫌。控方反駁指，地下大堂屬公用地方，所有人都可進入大堂位置。

代表女被告楊泳茹的大律師郭憬憲稱，她於上周六當場被捕時，有警員夾雜粗言問她是否妓女，以及問她是否為男示威者提供免費性服務的「天使」，令她感到被性騷擾。

第3被告丘建威的大律師施臻遉則稱，丘在洗手間被捕時，一名便衣警將他的頭部塞入馬桶及按在地上，另一名便衣警為他鎖手扣時上下拉扯，令他手部受傷。另外，他在無律師陪同下被錄口供。

唔可以慣

嘩

推

721 811 831 101

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

你老母
你班狗既老婆就雞

仆街魔警

咁都得?
ON9

人黎架，咁都得

屌你老母

認同

Dllm

d狗咁做已經係犯法

DIU

我懷疑已經有人可以組緊暗殺TEAM

邊係
我屌過都唔洗錢
Cheap過雞

有無臭臭地屌完碌尻

721 831 101

班黑警既老婆就真係雞，聽講係人都砌得

魔警

你班死黑警啲老婆全撚部都水炮車嚟好意思話人做雞

警嫂係雞就係人都知

答佢你老婆係水炮車呀

死黑警
借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

好多有兼職援交

邊個叫警嫂我屌邊個
係曱甴乸

...仆街狗

push

入到去唔好咀炮真係
安安全全出番黎再屌佢老母臭雞

Tui

Never forget
Never forgive

制栽要親手做

水炮閪條曱甴佬

仲有幾多不人道對待

你老婆做雞做到水炮車啊

721 831

又話新屋嶺得三單投訴？

其實呢啲記錄在案有咩用
官咪又係叫你去投訴警甴科

都cls

屌佢老味

黑警死全家

黑警老婆係水炮車

一係要報仇

定

離曬譜

屌...

水炮車

唔撚好再屈警嫂做雞
我從來無比過錢

果班mk妹貪宿舍大同家用,邊度有賓周食就去邊
水炮車的淫水係透明的唔係藍色,特此澄清

正一水炮雞

點解可以咁撚樣

起碼知道
記錄在案

黑警

佢老婆真係水炮車

屌你老母
你老母一撚定係雞至生到你呢啲on9仔

香港人 再唔還拖就逐個逐個入去受刑架啦
唔該 比啲勇氣 一齊沖啦 香港人湧過去

屌佢老母

香港人唔可以慣

點解黑警侮辱人就得，市民起黑警底就唔得？

據一手資料指出，司徒頌闈中學時恃住自己老豆係警察，係學校言語及肢體欺凌其他同學，又係2014年雨傘革命時咒過示威者係垃圾。除此之外，佢係中學時曾經與未成年少女發生性行為。

垃圾Tvb唔會報嘅事

你班仆街！！！

啱啱出新聞個陣成班連登仔仲話捉到臥底

真係狗黎架wo

第時全部曱甴都要死呀

曱近平

香港人唔可以習慣

屌

。

死黑警

入黎準備大三罷

真呀 自己諗下呢啲情況
係咁啱唔係自己身上發生
被捕手足好多都面對緊呢啲私刑同性騷擾

仆街黑警

有
醫返不過花左好多錢
下次送都咪屌

私刑黎
根本不被接受

Push

唔可以忍

送唔好屌真係

推義士，告佢！
告到佢pk

佢老母就天使毅進仔

721 811 831 101
唔可以慣 唔可以麻木
twitter 文宣呀

不知所謂
及早解散同清算啦屌
你地返緊工架

對單案會唔會有幫助？

死仆街推

死曱甴

唔好慣唔好麻木呀
屌你老母死警甴

班狗入面便衣真係最撚賤個班黎

咁都唔推仲係人？

黑警冚家鏟

FCed

真係當自己大哂

淨係藍絲廢老屌

解散警隊 刻不容緩

想問無人陪同之下錄口供係咪都只係講 我無野講就得

黑警老婆係免費雞
腿張開任人插
屌到大肚生出黎果D雜種就全部送返大灣區讀書
上埋去住比d垃圾地方官日輪夜輪做黨既肉便器

會唔會放公廁當尿壺咋

佢老婆係水炮車添

你岩
肉便器都睇起左佢
個閪用黎裝尿裝屎就岩

平時同爛仔打交道
唔賤又點會做到同黑社會稱兄道弟

個腦都可以裝埋

Dklm

黑警你地唔好以為自己真係大撚晒
總有一日要還架屌你老母

黑警暴呀而家!!!

屌佢老未，問返啲popo係咪做緊魔鬼!!

死黑曱

前排有隻醫生食完唔要先俾狗 之後隻狗當寶

死仆街，人渣
所以如果可以去旁聽的話
一定要去，然後公開各種暴行

黑警老婆全部係雞天使

正人渣食屎狗

快樂漩渦
當年好似無告到？

黑警慘死全家

警嫂3p就有份
屌你老母

你老母比狗屌

dllm

黑警一定要慘死

ppppppppppppp

塞入屎坑 cls

黑警連坐法式抄家啦屌

popo睇埋啲on9藍屍中共文宣

死黑警你老婆老母都係水炮車呀仆街

嘩屌你老母黑警

唔可以縱容黑警

死曱甴還到冚家死晒都還唔晒

屌 好似上次扯皮條嗰單 就算個官知 律政司唔告 個官咪係又驚訝又嬲啫

你老婆俾人屌緊呀死曱甴

DLLM

cls香港廢左私刑好耐架啦
成班黑警破壞法治

憑乜嘢要我哋習慣警暴

行水刑

Dllmch

你地屋企隻曱甴乸連雞都不如 免費都嫌污糟生嘢屌唔落啦

你老婆係你白衫上司嘅天使呀

南韓個大學生就係咁迫供死

他在無律師陪同下被錄口供。
記得 我無野講

我都比班狗扔咗我哋個早餐 仲係我訓緊時大力呯門
去廁所又打咗對門鬼死咁大
利申絲

屌你咩黑警

痴撚線

不會習慣
我好記仇

私刑

正仆街

屌你老母黑警

手足

dnlm死黑警

tui!!

當你睇返警察喺現場既表現，一切都嚟得好合理

唉，冰山一角，嬲嚟又有咩用

呢啲就真係唔洗fact check，推撚爆佢！

第3被告丘建威的大律師施臻遉則稱，丘在洗手間被捕時，一名便衣警將他的頭部塞入馬桶及按在地上，另一名便衣警為他鎖手扣時上下拉扯，令他手部受傷。另外，他在無律師陪同下被錄口供。

死黑警

保持憤怒

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

庭上大爆發 支持

揭popo醜惡一面 未來三十年 我諗拍幾多條狗片都唔會搞得掂

你老婆咪天使

如果真係有真憑實據指出警甴真係有強姦女手足
大家會做啲乜？
應該係話
大家願意做啲乜？

唔可以慣 警甴屌你老母

仲叫警嫂？屌咗你先
叫曱甴乸

G

死全家啦屌

唔可以慣 仲要比曱甴侮辱 食屎啦黑警

你就係狗同曱甴混種畜生

d水藍色嫁

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

幾時死

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

我 唔 會 習 慣

⋯

死黑警你老母係雞係公廁你老婆比狗屌

dklm 推

屌你老母成班狗

佢全家都想上天做天使

你老婆畀白衫屌到閪流綠汁啊

Horrible

憤怒化為行動

上tinder揾大把啦

警暴罪行必備清算

屌佢老母死黑警

黑社會

毅進仔，執石仔
黑警ot,老婆3p

屌你老母死黑警，報應落個仔女到

祝黑警長命百歲、百病纏身

黑警因果有報應嫁

雖然黑警一定幫自己友
但講到強姦咁大單野啲狗無得走雞
一定要認真查
希望受害者企出黎指證

死曱甴警

記住呢種憤怒

你老婆係水炮車

香港人 千祈唔好報仇！

屌你啦
你自己冇老婆？？？？

有牌爛仔衰撚過黑社會

警察犯法可以完全冇後果
唔好講香港仲有法治

之所以被稱呼為“黑警”
就喺因為他們知法犯法
破壞法制

追究到底
清算解散

好嬲！！！
po ig story先！！
好 翻工了

屌哂黑警老母

好撚賤格，一定要爆多啲細節

你地老豆係嫖客唔代表全世界女人都係雞喎仆街

好多mk妹 千人斬

612 721 831 101 104

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

推！！！

所以無一個黑警係無辜

10號唔係去屯門咩？

反抗

血債血償

你班警犬就係雞

612 721 811 831 101

dklm

唔好慣呀dllm

同意

冇接受過教育係唔明
人可以受良知驅使做嘢
以為得錢、性先可以

冇牌爛仔

曱甴 不是狗
曱甴后生一堆臭蟲卵

有冇沖完廁

屌 仆街仔

死黑警
死完男 死女家

啱呀，用取證唔合程序黎打

每日都要提住自己

幫下呢位手足 由6月努力到而家

推
佢老婆就雞

你老婆就天使 晚晚比人屌呀

推 721 811 831 101

仆街

推唔郁

我唔知
我唔信
我睇唔到
總之暴力就唔啱
2019藍屍回應萬能key

開真槍,盲眼電筒,屯門氣體,有毒TG

屌你老母黑警死全家都唔夠

警甴

在法院內拉人、法官大人都覺得無問題
法官
我祝你

身體健康

黑警在法院內做咁既事、法官都可以當無事發生
縱容黑警、無法無天
推推要正視

辯方投訴，周一晚上防暴警員持搶到東區法院大樓地下大堂，有藐視法庭之嫌。控方反駁指，地下大堂屬公用地方，所有人都可進入大堂位置。

真係串撚到

你老婆比狗屌

全世界最差警員

黑警等天收